\documentclass[11pt]{article}

\newcommand{\titrechapitre}{}
\newcommand{\titreclasse}{}
\newcommand{\pagination}{}
\newcommand{\topbotmargins}{1cm}
\newcommand{\spacebelowexo}{5mm}

\input{/home/erou/cours/latex/layout-color.tex}

\begin{document}
%\maketitle\thispagestyle{fancy}

\section{Première étude de cas}
On s'intéresse au nombre d'abonnés d'une plate-forme de streaming de musique en
France. En 2020, on compte $30000$ abonnés à la plate-forme. Chaque année,
$90$\% des abonnés se réabonnent, et il y a $10000$ nouveaux abonnés.
\begin{enumerate}
  \item Déterminer le nombre d'abonnés en 2021 et en 2022.
  \item On note $u_n$ le nombre d'abonnés en milliers en $2020+n$.
    \begin{enumerate}
      \item Donner les valeurs de $u_0$, $u_1$ et $u_2$.
      \item À l'aide de la calculatrice, calculer les valeurs de $u_{20}$,
        $u_{30}$, $u_{40}$ et $u_{50}$.
      \item Représenter graphiquement la suite sur la calculatrice.
      \item Que se passe-t-il pour les termes $u_n$ quand $n$ prend des valeurs
        de plus en plus grandes ?
    \end{enumerate}
\end{enumerate}

\section{Deuxième étude de cas}
On s'intéresse à l'évolution d'une population de singes dans une réserve
naturelle. En 2020, il y a $100$ singes dans la réserve. Chaque année, la
population de singes augmente de $10$\% par rapport à l'année précédente.
\begin{enumerate}
  \item Déterminer le nombre de singes en 2021 et 2022.
  \item On note $v_n$ le nombre de singes en $2020+n$.
    \begin{enumerate}
      \item Donner la valeur de $v_0$, $v_1$ et $v_2$.
      \item À l'aide de la calculatrice, calculer les valeurs de $u_{20}$,
        $u_{30}$, $u_{40}$ et $u_{50}$.
      \item Représenter graphiquement la suite sur la calculatrice.
      \item Que se passe-t-il pour les termes $u_n$ quand $n$ prend des valeurs
        de plus en plus grandes ?
    \end{enumerate}
  \item Que peut-on penser de cette évolution ?
\end{enumerate}

\vfill
\setcounter{section}{0}
\section{Première étude de cas}
On s'intéresse au nombre d'abonnés d'une plate-forme de streaming de musique en
France. En 2020, on compte $30000$ abonnés à la plate-forme. Chaque année,
$90$\% des abonnés se réabonnent, et il y a $10000$ nouveaux abonnés.
\begin{enumerate}
  \item Déterminer le nombre d'abonnés en 2021 et en 2022.
  \item On note $u_n$ le nombre d'abonnés en milliers en $2020+n$.
    \begin{enumerate}
      \item Donner les valeurs de $u_0$, $u_1$ et $u_2$.
      \item À l'aide de la calculatrice, calculer les valeurs de $u_{20}$,
        $u_{30}$, $u_{40}$ et $u_{50}$.
      \item Représenter graphiquement la suite sur la calculatrice.
      \item Que se passe-t-il pour les termes $u_n$ quand $n$ prend des valeurs
        de plus en plus grandes ?
    \end{enumerate}
\end{enumerate}

\section{Deuxième étude de cas}
On s'intéresse à l'évolution d'une population de singes dans une réserve
naturelle. En 2020, il y a $100$ singes dans la réserve. Chaque année, la
population de singes augmente de $10$\% par rapport à l'année précédente.
\begin{enumerate}
  \item Déterminer le nombre de singes en 2021 et 2022.
  \item On note $v_n$ le nombre de singes en $2020+n$.
    \begin{enumerate}
      \item Donner la valeur de $v_0$, $v_1$ et $v_2$.
      \item À l'aide de la calculatrice, calculer les valeurs de $u_{20}$,
        $u_{30}$, $u_{40}$ et $u_{50}$.
      \item Représenter graphiquement la suite sur la calculatrice.
      \item Que se passe-t-il pour les termes $u_n$ quand $n$ prend des valeurs
        de plus en plus grandes ?
    \end{enumerate}
  \item Que peut-on penser de cette évolution ?
\end{enumerate}



\end{document}
